[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2065）

Hi

slow

慢

炸完都係火車頭入OK?

火車頭炸goal 2.5b cashed

12m

摩12m

who

邊隊

你地成日copy上一個錯既標題

Who

下體會 3.5s Gel得未

摩missed

射失

摩入就好笑

missed

Gel,miss 12m

屌

法卡奥心在馬會

屌 on9

12碼miss

12m都可以miss

哇你老母 12碼唔入

球ng ar

笑撚死 送比你都唔入

火車頭加拉俾多球我啦

想知3.5s點豬？

走盤

屌你老母
我買左3.5大 依家無野好講

嘩 我屌

12m有冇咁難射

摩廢到

另一隊就停角

法卡奥故意的

下盤手足有運啦 走盤

火車 2.5b 未

Oblak仲去安慰Falcao咁串

2場細波

個龍仲走去拍下法膠背脊多謝佢

馬體會呢注水 咁肥都食唔到 莊家幫到盡
唔知班莊會唔會嬲到震

細波易食啊ching

射右邊 龍守左邊

火車cashed

炸撚到我頭都暈

冇得豬

屌你法卡奧 十二碼唔撚中目標

估唔到女同足球一樣要細波

花膠

Diu ni

仆街火車頭損人不利己

花膠果球點睇都係刻意炒啦

3.5大係唔係無可能啦

半2全2痴撚線

sor 本人愛蘿莉

數字上仲可以爭歐霸喎ching

火車頭停角就得

香討見到
有無ios手足

下體會 3.5s 水泥gel

屌你法膠射走個2.5b

你豬左

龍都唔望

火車頭假球

Gel定啦你

4.5S

同路3.5s

馬體就黎第二張紅

法卡奧智撚7 障

廢d個邊贏就假波

雖然真係 跟盤踢

但買左火車 2.5b

好似最高得0.3

西x打盤100%

Siri

巴黎落撚到1.75 要踢假？

波圖2.5大100%

法卡奧真係好撚廢

馬仔贏個d咁就針曬

亞視上盤召喚

真係獅子變貓仔

9.5 10.5 11.5 s全針 13.5s追番 怕了 戒一排先

sick ball

3.5/4s 2.00 上水報平安

爺爺唔gel win rate+60%

沙雷

巴塞無即場
有啲古怪

gg了

唉 終於追番今日馬仔輸個d
唔識賭 跟人買

咁撚快？

勁大波

仲要半客高水

仆街0：1

巴塞好低水 屌你老母

巴黎

0-2

你老母 6分鐘0:1

都話0-2

88了

燈神上身

乜撚野事
出錯船

咁快0-2...

屌你 又話兩粒

8分鐘兩粒
客勝仲要高水
鬼盤黎嫁 屌

係兩粒.....對家

屌 我跟你

國米不敗

威廉個大細琴晚又話有d 可以唔洗理賠率，有d 可以買定先，而家出左心水出黎又話賠率變唔買得，咁咁早出黎做乜

只可以講場波未完
而家搭車出ifc先

利記不敗

拿玻里10.5b有冇同路？

又黎半一盤開下盤 其實係咪將所有半一下盤串埋就上烺

針
聽朝a1見

國米角大穩？

ifc見

有名你叫

1：2

等緊的士了

nba 9分鐘 1:2
90分鐘 = ?

國米下盤allin

吓 上翻樓先

堅?

上左的士點算

77台有鈀黎屠痢(燈)

即刻落車

要國米利記

角米等10.5，2水上

頭先話火車頭大波穩陣 後尾del左句野

米禾0：1

1.46 2分鐘買

上呀

ATV,nba

車已跳，車錢都慳番黎賭

全對

痴撚線，亞視個場無龍架？一射即入？

亞視456

呢場同 車仔對熱刺個場一樣

秋蛇

最好無 大

有無國米手足

13分鐘入兩粒 90分鐘12:2 唔該

Ok

西布goallll

ez,1-1

西11

熱刺
布老
巴狗
波圖

訓醒對下

亞視正仆街
先輸緊兩粒陰9 d人jump

波圖 巴塞

國米

咪係 差d上的士

熱刺
巴黎
燕豪芬

好鬼 齋買巴算
4點場場都似開上盤 但無咩可能 莊家最愛開下盤

利記個場好睇 2邊搶攻 咁先係波架嘛

若要生活好 all in利物浦

好刺激，搞到我唔想訓
聽朝番9點

國米拎1分就晉 唔係輸啊

12 min 2:2

Siu4 我摩成為走盤

肯派未，走數狗

差d贏的...

幫我嗌埋一份 瞓先

2 3。。。。。。

巴塞比人禁屌

岩岩起身見到2:0

2：3.......

第二輪
1. 馬體會 2.5細✅
2. 火車頭 2.5大❌
3. 多蒙特 3.5細
4. 熱刺 2.5大
5. 巴塞 3.5細
6. 巴黎 3.5細
7. 波圖 2.5細
8. 拿波里 3.5細

歐冠之夜 睇下8場中到幾多場

25分鐘 5球
無人守龍?

巴黎差d

亞視個場大家唔用龍門

訓算 屌你atv

歐聯有冇var

2:3

唔係 摩射失12m 差d贏盤

依咖冇

atv食屎啦 夠薑假到半場33呀屌你

買利物浦果啲要驗智商
作客紅星都贏唔到

04入波未

atv 你開個半場主其他黎睇睇

國米比人禁屌 ？

多入未

其實你買幾多？晚晚都見你狂燈

1-0巴黎

巴黎啲組織

你啱

PSG

巴1:0

輸啦咩

猁用咁多錢買人 又用返上年個陣

個龍咪換左

巴黎上場有今場表現咪好囉 上場踢到 次聯賽水準

臭莉久

今場有華拉堤真係好好多
加埋迪馬
2個組織控球都好好

中前場

想屌

巴黎goalllllllll
熱刺

係今場個氣勢幾好

上場記得都有

葉士 1：0

熱刺熱刺 熱刺大慨可以

尼馬又瞓

猁中場三工兵

包包3-0

巴黎今場先有水準

你講上場係上次對利主場既話就無

多熱入未

國米角大已死

我講 拿玻里個場

Psg今場勁左咁多

ATV 米禾反杯

韋根大波可唔可以

客隊往積咁好 點會要主月

米紅左個

3-3

atv 3:3

ATV 3-3

利記睇黎今年出唔到線
上年明明黑馬

今場佢真係喺到妹

熱狗又唔刷

希望保方殺入決賽

半場波膽3：3有幾多倍

買左拿坡里+psg 首名出線係咪收硬錢

拿波半場3-0 4-0未

Yes

由700倍落到600倍......

ATV 一個人入三粒

兩隊喺到鬥妹，屌角米就話因爲和都進級組，熱狗唔贏要出局都唔攻

説好的今年冠軍呢脷狗

屌 9.5入唔切

ATV果一場波入晒其他幾場D波

9.5S?

究竟買幾多先可以由700落600

快手2隊整多粒篤爆個3-3波膽

開波前每邊各買左五叉野
利撚咪撚追平呀
呢個盤太筍

b 信念

ATV 米禾 西布 多仔 熱 打比

今次真係唔睇好....

國米-10C

信念

真係畀盡8球

巴黎 巴賽贏盤

其實張伯倫係咪死左
上年歐聯就傷

3c

你唔講都唔記得佢

好遙遠....

唉ching

收一年咧

信角米

上場已經斷了

成年都有人工收

唔撚係啩

工傷

咪撚報假啦Diu

賭到好撚攰

拿玻里俾多球先啦

psg 快手吊多粒
咁我可以訓覺等收錢

傷左 可唔可以同佢中止合約

阿士東維拉呢場典型有人知內幕 收咗錢打假波 半場700倍落到600倍

估唔到atv半和咁開

9000蚊賠爆 好過6合彩

要賠錢

等有9.5搏下先

多熱吊打唔入dllm

ching過關？

要勸世買細

打比

國米-9ccccccccccccc

又瞓

打比快反杯

假到爆就真

剩係屁馬碌地都碌45分鐘 鈀穩

正，打比對家rc

史紅左

有冇12m

拿玻 入兩球好收工啦

巴2-0

psg 2:0

唔信邪

psg 20

紅就關12m事？

Psg好波

落到1.75 唔怪得

呢場個勢真係唔好鬥氣

瞓啦可以

psg 番黎啦

猁真係抵撚死 三工兵中場

垃圾利

你老母見到尼馬伸脷咁得戚
好撚乞人憎

其實尼馬好撚勁

若要生活好

包皮一爆真係屈

d嘴臉
想打佢一身

利記換左個龍都輸咁多

見利比人入兩粒要追數

ching你串左好多場

個三件工兵真係0創造

頭先有人話多入左?
睇番0 0緊??

我屌你老母利物浦
又世界最貴中堅 又世界最強中堅
俾人撚狗咁撚

真係摵定飛...

比著係我唔敢咁多場串一

見到軒隊就唔開胃

做乜利記成隊好似傻仔咁

巴賽入未

屌 原黎 多蒙特係球半輸盤王

12m psg

利12m都黑埋

利插水

12碼

角米都唔係好得好多

天使好似唔中波

利先岩

好明顯12m

係完全唔中

猁12m goal

真係剷中

睇開波？

完全唔中波
你話拗都話係咪禁區個問題

2:1

你睇77台 45度鏡 完全未中已經跌

Psg頂住 踢猁出局

剷腳呢

利可唔可以刷下角

比得12碼又唔比黃又唔比紅 屌

批准

睇左啦 點講都係中人唔中波

咩位入

你其實有冇睇場波?

唔比紅好正常 黃就話啫

尼馬個種嘴臉真係好想打7佢

未中已經跌已經係插水 中人唔中波有咩影響

開波前2串1拿波

任佢講 都係唔跟呢d 人

我睇就係中人先跌既 可能我盲

所以應該要比埋黃 都話明中腳

唔洗同熱狗討論利物浦

打比追和未

一定無啦 你起底望下佢反咩

打比2.5b 多仔9.5b

psg 咪撚比人追平呀
我買左一雞野利首名唔到架

我都睇到

不如問幾多人上樓

下盤是皇道

巴塞點踢都出線

呢場完全無賭既價值

咩料啊
插唔插水好難判的 所以多數唔中波已經會判12m 好多次都係咁

佢地話我盲反

祝羊 我諗緊而家入角大

係未中已經跌 但唔中波係優先d...

佢係縮腳咋喎，望住鏟到埋嚟唔縮得腳？
你話佢搏12碼都話，插水嘅話都係問過屁馬包皮先啦

唔係利迷
純粹唔鍾意屁馬同包皮
cup佢啦

1.5 b 熱刺入貨

巴串熱串波
如果開到我就回本啦

一樣

買左psg 就話利插水
買左利就係無插
thats all

交屁見迪馬落鏟 自動向前仆 好少力架咁醒

而家入角大是否不智

禁區入面
腳就中左
波就老遠
判12碼又有咩出奇

迪馬咁撚on9 唔撞9你隻腳正傻仔啦

屌你 咁柒都講得出口

岩牙賭仔先講緊真理

邊場先

atv真係好撚仆街
一次又一次比希望同失望

好彩冇買

米禾又烏又紅

有得入果兩場

唔理佢最後點
今季blacklist 佢

04角細無得輸

包包首勝
btw唔係聯賽

求利記2:1冰到完場

利狗 角大

抽水阿屌你

多仔多陣都入唔到

Atv又輸番 屌 on99

支持

熱狗猁一齊出局啦

利記唔係又3:2反cup啊嘛

liv

葉士2-2

角

我盲反呀麻 屌你地老母

越位 差啲3-1

psg fake

越左一個身位

利比角我先

兩隊加埋都冇尼馬跌咁多次

巴賽贏盤未

上面講係12碼果d出黎啦屌你老母

多蒙特射呀
熱刺國米 角 角 角 角 角

利無角

差你咋熱刺
生性d啦好嗎

比多粒

波圖1.5b

不得了，打比個威爾迅堅勁

米禾 ATV 多仔 熱 贏盤一世球迷

正氣 差PSV

多熱

多9.5b Derby 2.5b

做唔做到咁多隊球迷呀

巴賽

巴黎比人禁返轉頭
班友開始信心麻麻

屌你 你好似 隊隊都叫

反cup
btw 都係要bkacklist atv

熱刺-3cccccc

巴狗

巴0：1

場場賭？

巴塞GOAL！！！
多蒙特上呀！！！

巴賽巴黎贏盤呀

熱刺個場仲係0:0

好事黎

買左8串1冇計

廢綿奴始終係最廢果個

沙拿廢左好多。。。。

因為要刷角

咁博

米禾 多仔 熱 差你地炸

不了
布魯日 國米 頂實

哩場波咩事

Gg

我仲allin大
唉，早d訓算

國米大角gel 12C

場波

一世球迷

下下都特大字，人手球探？

熱仔多仔

ching場場嗌會唔會聲沙

多仔唔好停c

熱狗主win2倍了

師兄追埋9.5咪好發

角大米蘭，繼續正氣

猁 c啊

刷角都可以入波既啫

1.8炸 我驚買唔到

allin咗利和波

熱火一球都入唔到抵佢地出局

Ching啲字有聲

真，原本幾驚妹到完場

做乜停咁耐c

拿波里-3c

liv快

son一出就停角 屌你老母

基達好耐無見

ATV個場假到出汁

史雲斯可唔可以追和

係 feel到有人係耳邊嗌

利入一粒先

5:5

atv 5:5

嗌聲巴狗先

史城好野2-1

想睇下你條飛 場場都叫！！！！！

精留巴連針兩場

正路

拿玻-2c

頂 多停屍停幾耐

熱狗角米20MIN3粒OK？

係咪on9 兩場紅都入波

個講波佬邊撚個
把聲煩到
屁馬喺邊線攻都high到痴撚咗線

利-1粒
利-4角
拿-2角

呢排都好多

伊卡迪刷4c黎

買左巴黎係咁

紅左會勁啲

嘩
6:5

6-5 atv

特大字準備

6:5

炸

特大字打到一半又要del番

打比郡受讓 鬼盤咁都買

拿玻比多2c

和其他

AV場波22個都打前鋒?

打比反杯

dllm巴半6全7 -3c!!!!!!!!

15.5角大 國米

痢刷角未 -3cccc

伊卡迪刷多3c黎 買波衫

買亞視手足 見到都想笑
主已經12碼 客又紅 咁都和

多都半5全6

熱刺Goallllll

熱刺依家先1粒有春用咩

世紀大假波英冠

貪心 買左巴黎ng

苦笑

熱fg cAshed 大波cashed

呢場會20角了

做一晚熱狗

屌你國米追返

個組織靚到

輸埋....

莉久

追左大角？

國米腳軟了

又炸

好彩唔知醒無買到多

屌.....又炸

點都要和其他 300倍

利狗喱場好似仲有波入喎

psv

1-2巴

14.5 15.5b國米

cup 得唔得

屁馬 #

痢快刷角 -2222

國米熱狗比多兩角我

利記差3c

痢9c

巴賽贏盤呀

屁馬同包皮又贏

臭利狗入未呀

拿玻角大針

打比郡入未

巴黎同痢比多角
-1c

拿玻紅星比多一角我

國米同利絕殺未

屎浩克追和ok?

波圖 無咗全格

熱1516ok?

痢想和就刷角啦

拿玻紅星角呀

1:3呀

全部比多一角我

國米死全家

一角呀

差一角

國米補返粒

15cashed

15c goal

連16ok?

拿玻紅星我要角

利補5 做咩咁耐

拿玻紅星比我一角我

太多碌地

要刷多個角

all 1角超人？

熱刺1 0ft

熱狗gel

垃圾多仔屌你老母 斷我3x1

拿玻10.5b針

波圖夠正氣 大波全格

3:2

巴黎比多角我

痢快刷 -11111111

正

拿玻奇蹟角呢

燕1 2ft

臭巴狗

針得

痢10c
Gel得

插花比人撞跌

屌 多仔on9
差佢今晚賭5場全贏

11角

屌你拿玻係都要差一角

咁多大波波

屌利狗PSG差一角

經星十一角

巴11角

唉 國米 輸返餓仔個半注

其實得2場開到大

完

屌巴賽又輸半

點解唔見左啲cm 啲報假仲係到？

3x1收米

臭利狗真係冇改錯名

食屎啦打比

風流波贏波已經有交代

老老柒柒 高普唔想贏 平時未落後都叫到仆街 係咁罵人 今場坐係到 笑笑口 無激動過
btw 無買利

Gel11c

1500真係追得返5000

收晒錢

今晚輸到仆街了

有幾難...

利準備出局

底啦

5000再上就有阻力位

河床派錢

半格cashedddd

有留意開你 幾準

未試過同路 所以輸曬

聽日再入錢殺過囉

試過兩次上到4000幾就輸返晒

早場有無

七點主 100%

封咗 買緊細波

南球盃 客80%

富明尼斯
甘拿斯亞

河床

客 90%

富明應該贏唔到

收錢

屌 打比郡 對家紅左件都輸 垃撚圾

富明對家派錢

平手盤

富明200%
可以All in

買對家好似好d

藍十字

正路盤要對家
所以買富明

有無飛

藍十字好似唔錯

幾百蚊算唔算

ALL IN 河床
輸左就停賭

係allin先好

其實馬會戶口得返百五蚊

回錯post

有356.1

客回左飛 危了

又買唔到富明

on9 44分封左

尋晚波又正氣收錢

可能係好事

仲想allin

帕拉尼恩斯

富明班友無糧出
仲同你博?
不了

買少少主晉先@12

雖然個盤睇好主 但我相信正氣波

你唔好再遲啲

0:1

藍十字ok?

呢啲盤就係要買對家 所以客必勝

0-1

富明尼斯 0-1 巴拉納體育會

44買到45

又懶醒買主

28頁嗌買富明啲手足
想問吓可以bin得你地未

仲要叫人all in富明
你快撚啲仆街死啦

宜家渣把刀叫你跟?

主200%？輸

唔係 係你叫人all in個態度好乞人憎

佢無講贏定輸
龍門任佢擺

買富明驗腦啦

你又幾有道理wor

得蛇都叫人驗腦

學術交流 富明7場無入過波 近10場入兩粒 點會買

隻馬些路勁到顛

我講得200%自然信心大先話Allin
跟唔跟係你權利
知唔知咩叫Forums
要贏先可以留言?

呢場好難唔叫

佢係跟左好多
原諒佢

比人入就有份
睇住隊波沉，傷左前鋒後就變輸盤王

就係見到咁撚大信心跟住炒撚住咗個吓先要jer你

盲跟自己唔用腦
抵輸
隨便Jer

做咩盲跟你 你叫人all in都仲跟就真係無腦

我都無嬲佢唔需要咩原諒佢
只係覺得好幼稚

有冇人要河床對家？

想知我係乜水講句Allin就可以直接跟?

客隊聯賽狂輸， 好撚廢下

不了 河床要拎雙冠

屌你老母叫人all in
十足十個柒頭b狗咁

你講all in得 比人jer就唔得

屌， 岩岩仲等緊7.5, 依家就2c

希望唔好走盤

我咪話隨便Jer

水床下星期打自由盃決賽

但唔代表我要唔出聲比你jer

無跟你呀 做咩姐

想拜了

唔出奇

客隊玩半場死守？ 咁低控球？
咁樣遲早出事

咁就好啦幾驚你跟輸

拎住3粒仲同你攻？

角點買

S

紅衫係客？

入返注主ng先
主應該有波入

睇吓有幾多連登仔要閪床先

河床係南美足協契仔 半場一定有一球

上

閪床 不了

有冇人買閪床9.5s

屌你 咁都隊飛機

教練走咗？

好似助教

無糧出就hea踢啦

來要克雷

主200%

河床仲唔入？

無咁快

和主吧 半主1.9好少開到

河床係咪已死

應該下半場會入 至少會走盤

1-0

勁

契仔 啪啪啪

河床作客都cup 甘美奧， 主場又停電又12m, 點輸

屌你燈撚到

1-1

半大goal

輸比聖馬丁嘅 識入波？

半大

好快又有主勝抵過買盤出現

河床 搞事？

河床做咩撚野

河床戰神卡

客紅

各人一張

戰神卡都fake, 對家拎

客隊呀嘛

買左下盤又要救心

河床惡撚到 被人入左粒就紅人地

唔係每隊一張咩

買唔切主勝

好似得客有

10咁冷有d驚

仆街啦 客有加成

河床456啦

365都話兩邊有紅既

富明入未

客隊拎完戰神卡，河床呢鋪仲唔輸硬

1.5/2高水大買唔切

未clear cache

龜和到完場

角大抵追

9點紅十字

咁就買角大， 唔入=刷角

買都買唔到 屌你怒刷

富明

紅完4連角

想問吓帕拉可以點輸

收皮了 10.5細

0-2 2.02入左

0 2

想問吓叫人all in富明係唔係要bin

富明咩事廢左咁多

不嬲廢

主隊on99 十分鐘換走個中堅 踢2中堅

小注$50河床對家客勝 19倍

正氣

上季ok

諗住人地企係度任佢攻掛

一哥報仇

西床8角定9角

係咪又數錯角

藍十字！

半8全8

得我要 克雷？

今日狀態麻麻
不斷一豬一羊 得個吉

既然打多個就456佢啦河床

我都要左

訓醒兩條飛都係斷大波波
伯明汗
多蒙柒
火車頭下半場先入唔得嘅

富明都買 驗腦啦

Agger 真係主場優勢咩

跟左人地幾多呀 係咁bin人？

閪床手足唔好咁老定呀
佢贏唔到我都照bin

Same road

條友自己柒 比你gel無話唔出聲 錯就企定比人bin啦 聲大大又唔抵得人串

克雷其實勁野黎

藍十字半客
有無手足

@t_silva留tg 我tg你

知啦 因為你買左呀麻

富明對家都要左

藍十字 fg

河床肯入未

藍十家goal！

你要左富明對家咁同克雷其實勁野有咩關係？

dllm

閪床個種勁

河床2-1

炸咩阿。。。買撚左客勝 讓和

藍十字炸左？

Fake

我買左半客架

真入

屌你 夠膽炸多次

藍十1-0

一哥goal

藍十字好波

好波

輕鬆
準備炒6-1 啦

真Goal！

7-1ok?

十字真係勁

想問吓甘拿手足個平安鐘爆咗未

床紅埋

河床跟足人

河床紅

河床跟紅？

紅床

12碼加紅牌 全餐

12M

阿甲mma

紅十字!!!!!!!!

床讓一球搞撚笑咩

角黎

藍十字goallllllll

紅+12m 傻啊

無12m

藍十字好波
琴晚買左利記重傷

藍十字搞咩 仲未開番波既

現場啲床迷真係慘
又俾床撚

報假

水床係幾角

買左床對家可以點補

sorry 禁區紅 以為有埋12碼

怕什麼

走盤姐

藍十字11.5 10.5 9.5

藍十字Goallll

十字反而刷角

藍十字繼續入

繼續追藍十字ng

河床咁都唔入

小球

河床個場正路就走盤
大家收返先可以去驗腦

琴晚輸左15K俾國米
靠十字軍了！

克雷和未

驗你老母

克雷加油

2:2

屌你老母 河床 玩乜野

河床手足無錢驗腦了

Good

河床正一含撚仔

客cup埋得唔得 我個客勝19倍

河床呢隊波 究竟乜撚構造

20倍客win

決賽買 小保加好了

it

3-2 快

上次已經係買保加
床迷班仆街打鳩人

三場都買中場角細 dllm

水床11角？ 買左10.5係咪計錯角

可以補主勝了 最多走盤

兩度入波兩度比人追
人拎紅又跟手紅

河床d球迷特別癲
以前河床對巴塞 d球迷追住美斯黎罵

個角球又封咗

快2-3

屌你兩隊巴甲最尾先刷 不如食屎啦

今日豬多羊少
克雷快和

西床俾多兩角我

帕拉尼gelll

屌球證黑9克雷，咁都無12碼

雲加近排準撚到

3-2未

我歐聯都豬啦

主隊cup支持？

無啦 早D睇下埸

河床球迷做野未

角大日

暴動啦屌

原來唔同路

你又話買角細

14c

一定cup到 仲有20mins中出客隊

羊一豬一走一
摩哥隊垃圾12m都miss

河床唔俾人追角大， 好狗

做左角膽皇

垃圾狗會唔撚比人買角 驚輸？

河床 順風

客隊反cup閪床啦

求走盤

河床落雨有加乘

客7.8 ng

墨假角大抵追， 克羅都未開始刷

無啦 d錢去晒水床角大到

走盤當贏

西床又開錯角？

河床開到4:2
派五個二百

希望得

lm

Lm

買10.5大 夠膽扣到9角

365開番 15角

M

閪床又撚咗幾多手足

咁要等今晚了

ML

補左客ng

盃賽最後十分鐘一定妹

依排賭都好頹 星星打救me ok?

屌你老母 河床

跟我好過 今日收左10幾k

狗會on9封到完場

客ng 10倍

水床應該無柒頭了

Lm 買左4.5/5 大波

閪床

3-2

狗會啲ceo 全部比狗屌
咁都輸唔起 封撚到完場都夠膽

客cup未

對小保加2:2
對榜尾2:2 你收唔收恥